你今日食左未？ m記個番茄蛋豬排包買 39 蚊 真係蝕住做

豬排 15 蚊 炸埋差唔多

蛋 5蚊

番茄 同其他豆 10 蚊

薯條10 蚊

可樂 10 蚊連冰 咁大杯

加加埋埋50蚊仲未計人工同租金電力 痴撚左線 每買一個 就蝕11 蚊 真係陪住香港人一齊走 良心企業

on9膠post
拉

好撚難食呢
我買5個魚柳飽好撚過

點買5個魚柳包？

我個名

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】今日洗版任務 - Laneige

pull

再靚ge雞都係雞
就賣39蚊都好
都唔會將shit擺入囗

咁大家樂焗豬 咪要執笠

好心無野做得閒就出去行下啦
豬排15蚊?街市可能賣緊5-8蚊塊
可樂10蚊杯?氣水機沖出黎既可樂,可能果杯野成本一蚊都唔洗

拉